男朋友俾人抄牌

話說有一次同男朋友去一間餐廳食飯，男朋友預先用自己電話號碼book好枱，埋單結帳時有一個女侍應來收錢，個女侍應放低張單然後就行咗去，個銀碼係$497男朋友就放低左＄500, 然後琴埋左張單，打算唔使找，所以我哋就起身離開, 個女侍應就行埋嚟，亦都冇打開張單睇我哋俾幾多，就講多謝晒拜拜...呢個時候我男朋友就同佢講左一句你都未睇裏邊有冇錢，如果我冇俾錢你點算？個女侍應先至識得打開張單睇下，當其時見個女士應面紅紅好尷尬咁對住我男朋友笑一笑.....過了兩三天之後，有一日我順手攞起男朋友電話睇既時候，突然彈來一個WhatsApp，只有電話號碼內容係說那天真的謝謝你，我睇佢WhatsApp頭像， 原來係那晚晚餐那個女侍應，我即刻delete左佢然後back list埋佢，我唔敢話比男朋友聽呀，大家知唔知個女仔係咪有個目的呢？我又應唔應該話返比男朋友聽？我想投訴嗰間餐廳啊又可唔可以呢？電話號碼呢啲唔係私隱嚟嘅咩？

夜喇 不如訓覺啦

This

男朋友部機啲嘢都係私隱嚟㗎喎

你覆番佢 係我女朋友心地善良要我提你 本身我話知你

你有冇諗過個waitress點解有你男朋友電話？
會唔會係你男友比錢夾埋個電話號碼比佢呀
你男友驚個待應睇唔到 仲突登提佢打開黎睇下
之後個待應睇到夾左個電話number 所以面紅紅尷尬
Sorry 我ff太多 帽事嘅

如果我唔睇佢手機都唔知有呢件事啦 呢個時候仲講咩私隱

同我諗既一模一樣

好亂..我應該點做

係佢帽你之前 你先帽佢
咁咪帽事囉

男人最撚憎你呢d女人
如果人地講句 掛住你 你 block 7 佢都話啫
人地講句多謝 你都痴撚左線要block 9 人地
憑一句野 你點q知人地就係個日侍應
做人好心有d自信先啦
我同你拍拖 唔係坐監啊 屌你老味
我識朋友洗唔洗問過你 就算你係我老婆 你都冇權過問啦 屌
你自己電話有冇delete 曬其他男人既電話啊 柒頭

又抄香土文

同呢種人拍拖真係要喊三聲

我都試過，死死地氣去比320

你對奶幾大？
對比女待應邊個大d?

死假膠

總之就大波話事啦

死返香討啦死基佬

典牙